任憑弱水三千 我只取一瓢飲

一瓢都飲唔到

賈寶玉

agger

半滴都冇漏落嚟

唉